追女仔係咪應該追個無咁愛嘅

衰咗都無咁hurt

唔鍾意就唔好追 浪費大家時間